黑警好識玩，我地人丁單薄

下下大包抄，等你冇得走
再利用cctvb等大眾以為遊行已經被勇武派玩串哂
和理非唔敢出嚟，再冇200萬人大遊行呢支歌仔
我地仲有咩辦法
連儂牆玩唔到幾耐